呢兩年經歷反送中同武漢肺炎的你，學到啲乜野技能？

廚師技能+1👨‍🍳：宜家大部分都係自己煮
急救師牌+1:可處理傷者輕傷情況
還保師+2:會幾錢分兩樣買物資同食材，同埋會盡量唔浪費。亦都再無買名牌。

用聲分狗車白車消防車
記晒自己個區白車車牌
潛行

使用六角匙
BBQ透爐
精通內街小徑
唔怕熱

小心自爆

Mon post 狗死全家

勇氣
冷靜

自爆係咪戇鳩

你唔撚型仲好撚柒

賢上線素急升 到達諗野同跑步速度快左十倍既神之領域

武肺令我學識
一摸個口罩就知係咪靚料

識整炸彈識開槍
拉我囉死黑警

唔想知咁多

場運動都未完 經咩歷

六角匙唔使人教都識用啦

學野屈毛 講唔過人就屈左藍絲pr分化先

仲有黃店永遠是對的

少啲聽世柒同冷氣軍師會上腦架
冷氣軍師曼用咪搞家年華
你睇佢宜家安全到
課金畀佢的人真係好戇鳩

熟左銅鑼灣同尖沙咀嘅路

學識放低

武肺抗體(120天) +1

用vpn

其實點分？？

學到呢個世界有冷嘲熱諷撚

分唔同規格嘅口罩
鎖sim咭

唔知叫唔叫學識 但係經歷咗好多 同完全唔同意見嘅人傾計 學溫柔地擇善固執